[緊急] 吾好再理林鄭個「撤回」 推爆831個記者會

有手足咁勇敢咁樣推咁大個[核彈]出黎，宜家831有人話要失蹤有人死，有人去廁所俾啲仆街睇晒，有女義士俾人摸胸，你地個個淨係你林鄭條八婆講嘅廢話。

停止討論林鄭既四大行動，全力推爆8.31

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

推！

推

再推

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

推啊

五大訴求 決一不可

推。 但都要屌

吾你老母

吾你老母

五大訴求 缺一不可

推呀

2邊都要推 依家777呃緊外國人 好影響外國戰線

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

831

推爆831記者會

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

吾你老母

push

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打！！

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

美國老都覺得香港贏咗
twitter 戰線一定要打
唔係嘅話俾高官就冇懲罰

Push

岩呀 推